共產黨：就「香港民族出境前須得到共產黨批准」澄清絕無此事

政府譴責網上指市民出境前須得到政府批准的謠言
02.07.2020 18:14

政府譴責有人在網上散布謠言指，所有香港市民出境至中國以外地方前，必須得到政府批准，發言人澄清絕無此事，提醒市民切勿誤信虛假消息。

連登垃圾post都信

淪陷之後，移民開拓第二戰線刻不容緩 (要人)

連登冇講係whatsapp傳唔該FC先

警察法庭已經唔畀我哋走啦有咩分別呀

垃圾唔敢做

屌
佢咁認真回應仲得人驚

係英國衛報 唔係網民呀
去屌衛報啦

到底PR公司五毛有無同港共溝通

官方認證了

真的假不了

不嬲唔信

姐係有諗過啦

政府:非常無聊

Guardian搵唔到相關報導

佢地真心驚人踩人逃離香港

佢澄清得 多數都開相反

契弟走得麼...

港共政府：讓領導先走

出黎澄清仲驚

即係 暗地裡

guandian係引述Dominic Rabb講“如果支那咁做，我地無咩好做”

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼作為懲罰先係最大懲罰。

相比藍絲，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以憑BC一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

另外是黑警，酷刑罪在英國是具有域外法權的可公訴刑事罪行。所以請蒐集黑警干犯酷刑罪的證據向英國警方舉報，佢地嚮英國定必得到公平審判

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

正常都有黑名單㗎啦！爭在個黑名單有幾長。

此地無銀 ?

冇講出境要申請

唔使港共政府批准，但要港共政府不反對吖嘛，明晒

我而家反而好驚

燒山

英國 guardian 透露消息

越係否認越覺得佢會做

咁就真係要小心

露底了

政府好多人 Mon posts

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

就做了

係政府否認之前我都唔會相信

冇人注意到香港民族？？共產黨主動承認香港人係一個民族？？

上連登勿認真啊各位

應該好多藍絲信
澄清俾藍屎睇

啱呀，得把口話反制，垃撚圾

講一定話冇格
實質點做 你知我知啦

公海>連登>共產黨>連登

Never believe in something ....!

咁咪即係話佢會暗啞底做啫
佢夠同你講有一國兩制啦

即係快做啦
仆街野

港共：完全捏造，非常無聊

Babykingdom先架低能

佢咁認真覆應該有諗過

港府：今日唔會

反正我信了

樓主味係囉，佢D POST 全部都係港共講嘢

加速師淆底？

護照無國際承認一樣無用

Mon po

今日唔玩 聽日先玩

民無信不立

理性黎講都知無可能

咪撚ON9啦

英國Guardian新聞第一個講

我而家驚到仆街

篇新聞冇提過呢樣嘢

呀賓叫狗，越叫越走

咁即係唔使身分證都可以離境？

港共睇到標題當睇咗?

非常無聊

有害氣體無害

上左機都捉返啦

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

仆街真係諗住做！

低乜q能？我都唔睇呢個論壇 咁多5毛

閲讀理解

十分無聊

講完仲驚

China may block

咁樣咪即係中國可能會囉

你唔係玩緊膠咩？
但連登真係有喎似你無fc

根本係個 post標題黨 鳩噏

打，給我往死裏打

共產黨澄清

咁即係好大可能啦
大陸同理性可以放埋一齊咩

上年都話唔會立蒙面法緊急法

支那歡迎香港人放棄支那藉

佢真係驚woo

嘩屌佢咁認真覆
真係拿拿聲好走

本身我都唔信
直至你澄清

往死裏打2.0

佢咁樣講完，你堅持嘅=犯國安法

你估而家唔會第時就唔會咩

唔洗ccp批準，但要港共批準

區嘉宏指，會以一切適用法律及政策作審查，經考慮詳盡後就每宗個案才作決定。

連登公海黎
MON得好緊

即係會啦

慘啦 造謠又犯左國安法

唔做正契弟

一路以黎 共產黨 絕無此事 你地自己諗下啦

燒山 都係咁講，我信燒山！

港共: 「屌你 我未做得切呀 咁快劇透 ! 」

蓋青又柒

證明左mon post狗

Guardian d人唔洗嚟香港啦

中共信唔過㗎 佢而家唔想即刻嚇走d人
走到咁上下 佢就會搞d嘢限制人走 但把口就無損出入境自由 當人弱智

跟得好貼

每次佢話唔會 即係真

仆街，話無，即係有

無啦無啦, 根據慣例, 唔洗幾耐就會反口

即係有

係咩 真係假 定係未公佈咋?

嗱 我問嘢咋 我懷疑咋

我無咩「良知」 唔好拉我呀

係呀，六四無死人添

佢咁認真澄清

暫無打算

原本唔信，依家信。

其實佢話網上傳
邊到傳？

點解我 未睇過

佢話冇你先驚

官方認證......即係真！！！
同藍屍攬炒

問左大佬未呀

Never believe anything until it's officially denied

咁多位準備好做永世中國人未?

同佢聲明831絕無此事一樣
成班連登BNO大計收得皮

仆街官方認證

等睇深夜偷偷撤稿

其實俾連登仔篤爆，所以即刻縮。

100%同意

仆街了

依家我對所謂澄清聲明都冇晒信心

好驚

開post果個會唔會被咬

一向都係口講一套 做就另一套

真, 仆街了

次次講完無 無幾耐就有

點解同一個國家之下香港仲有邊境設施
用邊境設施搞分離主義

因為一次過走經濟會崩潰

反而分幾次走再鎖住香港人係香港原理係可行

唔需要一次BLOCK所有香港人
限制公務員當人質就OK

藍屍太蠢，真係要澄清，
唔係會當真

相信黨，唔怕
此地無銀三百兩

留名等睇轉頭就禁

"The UK foreign secretary, Dominic Raab, has admitted there is little Britain can do to “coercively force” China if it tries to block Hongkongers from coming to the UK."
一個post就引左咁多五毛幫政府洗白一開頭夠話冇國安法

Don‘t beleive anything in politics until it is officially denied.

其實佢都提左水
真係契弟走得麼

block Hongkongers from coming to the UK 同出境要申請係兩件事，前者係阻止港人去英國（包括以申請手族限制），後者係講緊去中國以外全世界都要申請，唔好夾硬嚟啦。中共會做乜我心中有數，甚至預計會比限制港人出境更慘無人道，但Guardian冇講過出境要申請就係冇講過。仲有唔好隨便就話人五毛，五毫子你俾我呀？仲有update d啦，市價跌到三毛啦。

個fake news原POST都唔見左

不過我覺得呢啲fake news唔怕推，仲要大力推
就係要推到港共回應，否則當佢默認係事實

此地無銀三百兩

開 po o個個精甩尾

乜撚野香港民族？搞港獨呀共產黨？！